26 友請入 - 請教 Lambretta 綿羊

小弟最近睇緊綿羊，見到有個牌子Lambretta，外型極似Vespa，但香港好似無咩人討論。想問呢個牌子質素如何，同埋易唔易搵地方整車

乖乖地買番vespa

新果啲係大陸野
你要就揾古董
好似有個lambretta hk group有一班人玩開

就係上網搵勻晒，香港得呢一段片，初初以為呢部車外國訂

點解？部車好唔掂？

聽聞引擎用三陽，應該ok掛

玩呢啲車梗係玩二衝先有味道

佢果部真，千祈唔好買假果部royal alloy
比人笑到面黃

但呢部野性能如何？同埋壞左多唔多地方有得整？

自動波羊度度有得整，古董羊得某幾間肯整